恆指睇圖手足區（五）

呢個係大師brick巴facebook page

夠200正評大師佢會貼statement

———————————————————
呢個係我Facebook page

遲D得閒可能會寫下文或者開YouTube channel分享下心得

———————————————————
想交流可以入telegram大group

祝大家贏大錢

期指 28897 0.382 黃金比例

1點半等到依加

boom

Lm, 尾盤跌得咁急, 聽朝開盤會唔會有反彈?

我都有signal, 但係成日贏少少就走...頭先跌到240點以為冇得再落, 點知車到300點...

太貪遲早輸

但係贏唔到應該贏既真係好sad...
我都係由上晝開始等, 等到3:40pm先黎放, 好唔抵

守到

3點入左少少牛，睇下訓醒有冇少少執下

睇5分鐘內圖係入左超賣區，最佳買入位應該係夜期

係佢離開就入？

係，穩陣就會睇埋macd等indicator

LM

今日倒轉鎚頭...... 聽日幾關鍵

又boom

天凡巴收左市有冇圖睇
入左牛仔見到夜期有d怕

大戶想擊穿28？🤔

期指咁快到50天線

距離目標有d遠

聽日再跌

俾下面朝早回少少先得唔得

嚇鬼咩大笨象

咁個圖係話聽日跌呀嘛

nike tmrw

26500見

700 恆指同步挑戰五十天線

你睇個張係咩圖

夜期彈

我中呀大師

升喎

升7點 當打和啦

冇方向

啱先呢棍我覺得已經決定全日方向

上20再打落去

守唔守到28600？

屌佢打把牛
雖然咩都冇買

今日應該會更深下

走鬼啊

好彩之前固定注資法, 之後叫做有得高J, 依加+緊

是否轉勢

屌

中!

28571 希望守到 (期指)

頭先 通道好窄磨緊睇緊位熊 同事揾我troubleshooting行開冇入
之前兩日睇錯交學費 今日睇中又冇買

準備爆炸

炸到100天線

就400

睇黎要殺埋28500牛

下一步500

講完一分鍾

想等下彈就PUT
點知冇位

係咪真係轉左熊市？

順路殺埋28400牛

28400?

朝早put都賺d既 岩岩一反手call即倒蝕

頭先早走左熊 中間做傻鳩盲搶熊都賺到
遲D個反彈可能係逃生門

Call 啦。。285 係位
否則257 會嗎，係都當打和

呢家就唔敢，佢回氣，通常咁樣大偏離都會喘下到完場，甚至回上少少

又中！

哈 講左 今日汁左5萬

睇錯左交左學費，斬唔斬好

係咪牛得

會唔會落到100天線

咩位先

等間又有機會撞線再跌

希望20線有力

果下點睇

琴晚過夜

Tradingview想睇到即時有交易量究竟係睇邊張圖，佢升級pro果張佢話係延遲?

午市再玩 今日都唔錯

你無買期指數據 唔會睇到

一個月前有一兩隻好似睇到 之後轉左

已入熊

理應仲有一彈

彈!中!

你買左plan 應該有得睇

abc 浪

即係咩?

又汁6萬

而家係b浪定a浪中間

琴日睇圖自己炒都好地地
今日信錯左個人 不停話撈底 撈極都未係底
重有張28666 CALL 係手

個勢似會彈，但係日本跌到hihi, 港女通常都要做跌得最勢利哥個

仲話有信心

信人不如信圖.
信人真係輸死. 信圖錯左都有止蝕signal. 同埋就算冇set止蝕, 個indicator相反左都應該知點做.

睇圖啦

ho ball 手足 信人人倒

係....頂佢個制

28666 我好唔好止左蝕先啊? 定今日會有一彈比我逃生啊..
求指點

係

揸隻遠d既熊 大陸已收皮 港女好快見27500

大師, 有冇午市圖睇睇

頭先50分之後嗰棍，我覺得未跌完喎

同意 我諗要食埋 28358牛 先反彈

你入到黎 又要唔知信邊個 天巴同我都好難做

比d正皮 睇下先啦 25個at least 啦

仲有得跌 咁真係熊市啦wo
大師唔睇好後市？

仲有我想問你地直接係tradingview係用邊個證券商???我見有得係tradingview直接玩既都唔接受香港居民開戶

咁一陣我閃先喇...唔該

正左啦

又彈，中!

你用sptrader/multichart啦

已畫好圖 夠數就出 太耐無出

-2

已經29

1個月圖 HSI 10天線掂到20天線

30

皮已正

收282xx

少少睇法 手足慢慢了解

聽日反彈？

第一次跌得咁多 會唔會係熊市

用 週線+BB 睇 短期好似會落到 26500

繼續沉底？🤔🤔🤔

咁都多，有冇咁善忘

會唔會衝落channel底呀

會唔會呢

開市即熊

彈定落

聽日咪知囉

手足 加油

又陣

彈

28300牛

叫下先，3萬點熊左隻63208，唔走賺緊18x格

諗起琴日幅上升通道圖

牛軍最快星期五收市前先到唔使諗
Bye bye

molamola

睇左咁多日 其實要估到恆指點走其實好難 有成50隻成份股 如果只單睇恆指圖 唔去分析同set位止蝕 真係好快玩完 你地成日問d indicator 唔係咁咁咁咩 問問下你就知道只能參考 個d咩阻力位 今日既市況你見到你蕩然無存 所以一定要set 止蝕仲要狠 冇人可以下一秒發生咩事 唔好再諗 咩如果hold多陣就贏番呢d衰野 尤其玩牛熊 輸死你都未天光

agger但係點解係reply我
我係覺得穿左轉勢/反彈唔知邊個

28501上升軌道底部

穿左淡勢即成!!

唔係reply 你 求其quote

當我冇講過

插得咁深，仲唔彈嘅

點解好似有signal 睇定啲

好彩睇定啲

彈緊啦

今日個勢做落都唔搏彈啦 最多賺小D 搏聽日彈都等到3點幾先落手都味遲

寄封信返黎又無左100 CLS

唔係彈 輸突上月

仲未係底

彈!

-DI爆晒燈，跌勢應該差唔多完喇卦

同10月尾某日一樣

大力少少好嗎

我覺得聖誔前會重上三萬

覺得

太好玩了

我都想
但無乜可能

你呢個棒好屈機...!!!

和味

有signal未？

大師

不過你次次都自己賺完先post出黎, 等我地得個羨慕

dt派呢啲市捉到真係好和味，可惜我未夠班

我比事前你 都唔夠膽跟啦 展示下信心先啦

trust the process

embiid

大師識貨

我隻493

大師收市前會唔會有圖

Be 同go long 果個位係你一早Set 定?
即係中左？

寫左script 會自動識別 price action BE = bull engulfing 跟住會追入

推一推個page

跟Script的話， 有幾大機會中？
因為有時人為同外在因素都會有影響

呢 d單邊市唔識玩
反手又夾, 跟勢去又怕高追

單邊市有無咩TA 岩用

put 過夜 點睇

易出事

5成8左右 用5分鐘/15分鐘圖會準D 用2分鐘圖會狂出入 如果係大trend會坐得幾穩 等出反手信號先走

近牛過夜，點睇

trendline 不過要搵貼市ge 真係好難

me2

見到你喊就知你無信心 放過自己啦

控制好注碼 輸都承受到

睇年圖應該差不多了

我冇乜信心都係唔玩過夜了

終於狠心清晒倉

一樣 搞到買兩邊都冇信心

小小地入左牛過夜

Same here， 一齊組織牛肉長城

長短弓啦

但全部都好貴，一係長渣期
估唔到咁好力

大力你又唔鍾意 細力又話人餵唔飽你

上左車先大力震呀
靠邊站點用力UN都冇FEEL

無信心 又走去過夜做乜鳩呀

今晚Facebook出圖

g持天師

香港賭場

又彈

謝謝

巴打係唔係用multicharts做backtesting?

tradingview

Tradingview點連去證券戶口？

我同天巴用tw黎參考only 要買用sptrader / multichart

Multichart我淨係搵到台灣同大陸個個 係唔係冇香港版既？

好似係

但係用multichar買賣係唔係要買左佢個software先得?

出左

天凡哥

如果福圖岩 應該仲有個大浪5要行
就咁睇3浪廷長 5浪長度=1浪
1浪行約4000點 頂盡3200

有錯勿屌

大師想問一個白痴問題

1分鐘、5分鐘、15分鐘同30分鐘圖，是但一個有唔同方向，應該點做決定？

交咗幾日學費，好想翻身⋯

平時炒係用5分鐘 15分鐘 依加少左用2分鐘 因為backtest 效果差 寧願穩陣食好過偷步

G持天師

到底之後再計個目標

不過我心目中都有個

係 free version落唔到單

好多時候捉到路，但猶疑遲咗入，立即變咗高位 對自己冇信心真係輸得好慘

試下用algo幫你trade 你點定義捉到路 用咩方法?

我都係用你講嘅indicators加main trend睇，有signal熊或牛得，但係自己又驚唔啱係fake signal，睇住佢升/跌，到㩒掣入嘅時候已經高位

試下做papertrade 訓練自己反應 始終係自己財產 落盤後話唔驚係呃你 只好跟住rule玩 TP/SL要好武斷 PS. 我介紹過個D指標可以自己改下參數 再探索下其他指標用

如果你係捉overbuy/sell 係呢d大波動市去玩牛熊dt你拎極細注 試下d操作反應先 如果唔係捉到signal都除時贏變輸 因為大波波反應一慢少少都差1-2格 加埋本身比發行商再食1-2格 一個來回就3-4格
你練好左d反應同信心先再玩都未遲
dt 日日都有投資機會 但你子彈愈黎愈少既話連玩都無得玩

知道 平時用stoch stoch+rsi macd 同埋momentum，入面啲參數有改下，但可能我唔識玩，呢幾日覺得跟trend走反而比用indicators 好

我聽日就試下，控制注碼都好緊要

呢個post獲益良多，肯學有手足肯教

大師佢話有興趣開投資班
大家有無咩想學

佢比錢我去聽？

支持埋大師

Lm

等天巴再出圖

報名

想學點將幾個indicators放埋同一個strategy

我要學由戶口得個位數變過億身家.

想學下寫SCRIPT

期巴 開始返工啦?

signal 係夜市出現

係 所以依家淨係玩夜期多

幾十點唔難執

岩岩偷雞28341PUT左
食100點收工 專心返工

依排大波幅好玩

好玩

睇圖果然好準.

你依加先知咩?

我認我之前信念唔夠
睇圖功力又唔高
所以好想大師再推d教學..幫助下

考試之後可以出下教學

多謝先~~

今朝熊食左7格 唔敢反手牛
以前就唔敢反手熊

睇圖覺得今日咩環境呢?
睇圖係應該有反彈的,不過上証唔生性
係咪今朝果200點已經彈完?

跌穿頭先個底先再熊

28206??

我唔係大師，可能係山埃

參考下咋....我自己都會分析下..

一穿282， 兵敗如山倒

買熊追翻得唔得

大師兄

某手足 rip

彈！

加埋dmi睇唔錯

現在幾十點咁上上落落...
睇唔通

咪又係上20打落去

follow the signal and quick response

升唔升穿一件事

小弟想學識同研究睇圖 除左巴打fb page 仲有冇書推介 求問

signal signal

睇tradingview idea 望下人地點用d 指標 每一個常用指標都去google
我都做緊依樣功課

波幅市睇william都準 但如果無啦啦爆邊就唔準 可以配咩指標改善

無限超買賣

午市再玩

唔係

小時圖有玄機

唔至小時圖

快點go

Be 即係咩？

琴日講過

中呀大C

追番琴日三份一

唔通爆邊

未完

exact7ly

等時機PUT

這叫做愛

熊得？

coming two hrs very critical

大師，日線圖個rsi已經差唔多觸及超賣區 點睇

超賣? 一定彈/停留?

應該睇下琴日張圖

今日係撚狗市

天巴講過今日大＿小＿

撚

正，又食5格熊，收手溫final

收到啦 祝巴打睇得越嚟越準

無曬心機溫豬

一齊啦

鳩畫

開始升浪?

9下9下又一日

岩岩中伏TIM...

應該都食到少少架喎

比佢嚇走左..HAHAHA

28321CALL
震左28256 嚇走左...

今日好滿足

我本身都係..岩岩呢一下...激死.

計我話行緊第四浪，落去27000-25000內,比較可能落到26000-25000，第5浪既開始會係3月業績期利好因素再度刺激股市

100% 聽日升 信不信由你

賭錢借過啦

今日彈唔起，個勢依然好弱

從來覺得咩阻力支持都係心理障礙固有想法製造出黎 幅圖畫得幾簡單 又幫手好多手足贏錢了

熊過左
molamola

請問各位用咩software 畫圖架？

今日好淡爭持。跟走勢估就淡。
仲要睇埋今晚外圍點走。

又一個兄弟驚又過夜...

牛過夜

成個晏就都跌唔穿朝早低位 似有人買貨多d

真心問如果聽日一醒競價又升
熊係咪應該不問價掉出去？

聽朝答你

好我等你

升過380 即斬， 只怪自己睇錯

升條毛 你準備數銀紙啦

世界大戰

睇背馳啦，轉唔切身就

信自己牛過夜

熊過夜

唔明你想問咩

牛過夜，聽朝放

完左調整浪 夜期應該係升浪中段

同意係行緊浪4

一個要一個月內行完的浪四

通常都有3十幾個交易日 計返之前

點解要一個月行哂呢？請指教

用返歷史數據成個完整浪12345abc，依加只行左2/5，個人覺得黎緊4至5浪過程唔會好似123浪咁行得咁靚

啲內銀穿晒100天線,但小時圖都係無咩起息...
會唔會到150天線呀要?

我都想但唔敢樂觀

重温下大師啲教學先，希望聖誕多幾個錢洗下

咁快完 好彩無過夜

彈緊

我過左

手足加油

岩岩好

今日同琴日調轉20打番上去 到穿線就行第2樣

咁靜嘅今日

個個數緊錢

28545

係telegram group

大師幾時再收人

小時圖好波

目標達成

7QQ帶動大市

1.618磨緊

唔小心中左

On9仔
大C3點03分講左今日頂出黎
結果10分鐘後咪中左個頂囉中乜柒
洗唔洗餵埋入你個口呀

你走啦......

圈埋都唔明 盲人多

唔想多講

仲要串77問人中乜7
大C 呢D人我幫你打發走

我睇5 MIN時,以為14:35時會回,睇錯邊
可以指點下我嗎?
係咪5 MIN太多訊息呢?

有無圖

見佢有背馳咗一段時間

琴日都講左100% 升
下星期 29000 點見

之前講過背馳只係預示 但未必即刻轉方向

大師 我都想問 11:45
BB頂出現陰燭
Slow Sto, William%, MTM 都向下
點解無跌回中線

要等真係跌穿咩先確認?
請指教一下

初黎報到,無睇到之前啲教學

留意成交同埋所謂超買賣定義 要一到超買 超賣就反手是衝動左 寧願唔食盡 都要穩定 建議睇下trendline bull and bear power先再部署下一步 回歸中線 正常都會回 但係我地唔知時間 所以有更有力確認先好去反手

你可能都覺有太多信號 唔方便自己操作 所以我建議你用trendline主導 例如ema 14 ma 50 個d去確認trend先 等價格升/跌破依d位先再諗反手 同時搵指標去分析升跌動力都好重要
用macd crossover sto crossover 仲要用太低timeframe 會誤導左自己

set5分鐘最好?
係咪條trend攣咗就反手?

大師兄 你去左邊 我無叫你反手wo

講吓姐，我見個5分鐘都跳得好快，成日每五分鐘上上落咁，好難抓得準，所以問吓姐

我都覺好難捉 想跟大師兄玩玩了

又玩鳩我
我仲跟你地學緊野咋

動力用MTM?

你潛水個排 手足豬好多錢

我都奶野嘛，自己岸鳩琴日打曬所有正股，激死我

有好多都係量度動力 cci roc rsi sto 自己慢慢試

等你回巢帶領手足贏返d自信

呢位人兄似伸手黨

睇黎會上多次

仁兄=兄弟，你想做我契弟，咁好啦，仁兄

大師個Macd B.B. 都好夠玩

可以自己改下都得

有興趣學計黃金比例/波浪理論可以填form
統計下人數

已填

收費如何

平過市面班一半

大師，睇圖會唔會彈返上channel底條線

禮拜五彈返入去了 不過係4b浪

自膠 畫錯條線 睇7d 15m macd背馳緊

個人鍾意用ema 14 , 50 黎玩 留意price action

14同50比例 簡單可以睇下crossover 其他就可以睇下條線係向上/平/向下 同埋price action 係線上定線下

隨意作品 williams %r 加sto

新post

支持

多謝巴打

恆指有機會再下試支持位

29000 PLS

行買B浪先

B浪有3種可能
1. A浪1半
2. 同A浪差唔多
3. 不規則形

用手機畫

畫緊咩

9畫黃金比

Btw大師可唔可以詳解下波浪理論，睇咗youtube都唔係太識分延伸

黎緊會開班教，請埋個前fintech quant analyst師兄講algotrading

識野

都唔夠天凡巴一日出入咁多次

兩位高手

唔明係正常
唔係個個都識畫黃金比例

留左2注 去到某2個位就出擊

過夜熊

4C

我張圖4C果位唔知同天凡巴有無出入呢

呢個post好高質

雖然都想落咁多，不過股市係充滿不穩定性

4B頂好難計

早 希望低開高收等我有位入

非常好玩

飯後有無得昇呢

多D正評再出圖

熊仔輸緊一半
一句講晒今日走定留！
利申3000蚊貨仔唔係好痛 但fg搵得少

60正皮出圖

留啦，恆指唔識升
3000蚊打靶咪當交學費

B_ _ _ 佢老母

過左50天線我好擔心

大師比晒tips都輸真係冇得救

like左

揾緊靚熊

升多round 背馳更強

頂唔緊喇

29100?

加一
已輸一半

一直學野 交左幾十K

上星期隻熊汁少30格不問價反手又賺

wow
視.382 如無物

上啊

大師收市有無圖

屌汁少10格

有無手足知HSI咩圖apps可以dn 但有畫圖功能？

即係可以畫下斐波納契 度黃金比例個類

tradingview有apps 不過手機畫圖好麻煩

夜期

第1關已到

中 巴打

0.5 29163 🤔？

0.382 0.5 0.618

🤔

跟住就

睇唔明 有冇巴打講下

我冇記錯黃金比例即係每個階段嘅回調 最主要睇下由最低位度都上去最高位既 一個指標線 叫斐波納契回調線
黃金比例會有幾個數字分別做阻力位同埋支持位 一穿甚至企穩就會係個個range到繼續橫行 然後繼續睇下個回調位
利申:好似禁睇

個app係咪瓜咗，開唔到

今日個市場好似有啲不確定趨勢，定係我太早9up

企住响0.382

行緊4C?

浪用日數去計?

又撚狗市

留名學野

係telegram group度講左行ABC浪

1200人

個江因盒TradingView 點畫

繼續跌佢老母

係telegram share

有冇得加埋

買啱邊 手震set錯限價盤蝕錢都有 好彩打錯得唔大

時常的事 送錢比人洗

好勁

291，中

中

陰謀

走牛算

入熊了

咁撚樣呃人熊

臭閪 食撚埋我隻29300熊話你叻

等比人劏

我睇會上294

勁，又中

跌未啊屌

代識睇圖嘅巴打多謝你

跌左少少終於走到

今朝入熊可以買定個框貼牆紙
係group講左浪3

咩意思?

擋硬

食咗牛 等再入

夜期浪4 之後浪5 跟住調整

天巴浪5頂睇幾多

如果考完試 同手足分享下一個半自創指標 相信比一般的強

推一次個page

今日下午放晒牛

等你

勁

牆鑲屍首

跌啦死港女

大group中

細4浪行完?

新指標 唔錯

食浪食到飽喎

你都肥左d

食緊空氣咋，你又唔教我玩

中到啪啪聲

差少少力

原來都幾簡單好用

巴打神人

手足支持

輕輕一推
大師話聖誕準備左新指標比手足

繼續支持大c
大家記得like facebook

多謝

大師今日係咪引牛咋

新野幾好用 等真係考完試 就分享下

今日又中

大c又中

留名學嘢

大c又中
跟指標密密食

陳雲又中

d 大師去撚哂邊！
今日係咪引牛過聖誕？！
說好的步入浪尾呢？

星期二就係浪尾

中風未
估中左開班呃9人

又中

呢幾日升幾百點，手足食put未

假期既尾？

中完又中喇

中啊

中風未啊你兩個傻閪

兩條仆街記得洗定個8月15

要說服人應該講清楚後屎點睇
係甘B_ _ _無人信

甘你老母咩

樓豬去左邊啊
班人話去證監投訴你啊
快啲出黎屌鳩佢地啦

洗唔洗坐監架
定係留下案底就算

大屍你又死撚左去邊
唔係好風騷架咩

快啲上水啦你兩條仆街

我就暫時睇唔到係尾住，最有可能可以捱多3個交易日，到時應該睇到

問過法律意見，無講過買賣指示，無推介number唔會犯法

12月21號都已經講埋目標價

幫蘋果記者推一推先

推
樓主咁樣搵食真係唔要得
記者朋友我係馬化雲

大師係咪要嘔返哂d學費比證監

樓豬做咩退gp

邊個係大師

一提sfc就退gp
唔使講咁白啦

一早就估到呢兩條撚樣想開班搵食啦
牛市真係好多傻鳩以為佢地有料
有用過同花順都知d 指標會變
江恩數浪一向馬後炮
中咪cap 果一句說話出黎威囉
唔中就咩聖人都有錯 肉鳩酸到

樓主我想報名 仲有冇班

又推翻上黎

唉 又中 聽日等數錢

無人喇咩

反手又中

呢下又中

想知

幾時再中

中呀 潛水照中

where is SellABrick?

3個交易日完了，新既一年，星期二牛仔睇路啦

大師們Happy New Year

又中!

中哂

一班傻西傻尻

大師數唔數到自己一日比人屌幾多鑊?

推佢老母臭西

睇圖數浪就知啦

細group講左

仲中撚到發發聲tim

招喚天巴

十幾連升夾到春袋都爆啦

引完牛未？

琴日唔係入LP既咩

尋日大跌細group講左話引B_ _ _
今日又升
又中

bear or bull